有冇手足肯定係直，但都想試下畀人插

純粹好奇
d基佬可以畀人插到射姐係其實好舒服？
成世人流流長如果冇玩過咪好蝕卓

咁岩既 我又係直 想試下插男人屎忽

女朋友成日都玩我屎眼

咁岩既 我又係直 想試下比插男人屎忽

我都係咁心態 人一世物一世試下
雖然我唔係gay 但都幾舒服

我就係咁 但未試過約炮
最多平時沖涼用個水龍頭試下當比人插

有某會然試左

樓主不如試下食屎先啦

咁岩既 我又係直 想試下幫人含

一開始以為你塞個花灑入去

係好正 俾人越屌會越想要

我係直，但都好奇樓主條撚咩味

玩還玩 唔想周街漏屎水

樓主條撚d味好特別 但唔會反感

幫過一個男仔frd含，含唔到佢射
最後用手幫佢出左

用中指插自己啦